基斯杜化路蘭最易明既戲係咪鄧寇克大行動？

第二就係星際啟示錄？

batman下話？

天能下話？

調返轉咁講 其實係得天能不斷有新解說先難明
其他戲例如Dunkirk Inception係專心少少了解套戲遊戲規則就會明哂
TDK三部曲 凶心人 The Prestige就講得好白

我睇蝙蝠俠都唔明

唔一定要明

don't try to understand it, to feel it.

Interstellar 都要搵d 外部資料
了解下黑洞

死亡魔法好好睇

蝙蝠

諗深一層，inception其實最易明